恆指今日守住三萬點，老衲永遠離開連登

今年係你嘅生肖年份 咁好走得太快

收皮啦，有撚信譽咩你，屎忽鬼

而家係你老母既年份，下個禮拜就係你老豆年份

咁撚大個頭盔
道指跌1000先嚟開post

依家跌穿咗三萬點啦

老衲走數，如食生菜

"老衲"離開連登
但"老衲-"與連登同在
從今時值到永永遠遠
阿門

衲dee又秒

衲指

衲DEE達克指數 NADDAQ